6月12日 星期三 早上 10:00, 民陣已申請咗立法會煲底集會, 通知咗警方會通宵留守

6月12日 星期三 早上 10:00, 民陣已申請咗立法會煲底集會, 通知咗警方會通宵留守,
會全天候24小時集會/包圍/留守.

( 淨話喺 D100 聽到民陣召集人岑子杰喺電話講)

民陣呼籲

全民總召集
包園立法會

Final Call, Hong Kong on Strike !

大家聽日一定要出嚟呀, 事態緊急呀.

立會見

門常開唔係已經關咗咩

又唱k

有人用棍拍野deam beat 既時候唔好劣
一齊叫同一句口號加士氣避免士氣此消彼長
有心理學背後原理
對陣口號可參考港隊打氣口號
拍拍~拍拍拍~DIE FOR HONG KONG

引用 雞肉大師 巴打:
要佢哋一齊嘶哮， 進入同一個呼吸節奏 同一個心跳步伐
配合戰鼓(你搵個大水樽好撚大嗰啲 求其搵嘢敲佢有節奏嘅)打拍子 就會將一堆散兵游勇聚合成一個群體
以往慣例邊個大聲公喇叭就死邊個， 二來呢啲設備貴
但係水樽就可以有好多個 水樽買得起

另外大家小心雙眼，戴眼罩被人噴油漆就喪失視力，唔戴又會比人插眼

大家亦小心近距離突然由下巴向上大力推有機會導致頸椎受傷 請各位注意安全免生危險

小心販民班仆街控場！！
前日聲稱預演點知叫人散水
尋日聲稱好嬲又無有效狙擊條例嘅行動
消耗民間士氣高手
推到販民仆街

佢10點 我地5點霸撚左個頭位先

香港人仲有機會大家一齊撐到政府撤回逃倒為止！

Sorry各位原諒我香港宜家正值歷史危機當前我有少少嘢想同大家講

一百萬人遊行只係個開始，大家仲有好多好多嘢可以做，例如今晚開始直到12號喺政總舉行嘅祈禱聖詩會，周街燈柱貼宣傳反送中單張，罷工罷課等，我希望大家要明白一樣嘢，任何願意作出反惡法嘅行動都應該要支持！香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例過到

我地應該要接受香港和理非佔大多數呢個事實，大多數人都唔會衝始終法律後果太重，所以大家可以用合法方式全力阻止惡法，只要係合法渠道去反送中，我相信唔少人都唔介意做多兩步，有啲人可能覺得有啲和理非行動聽起上嚟好似好膠，但請唔好理人點做，只要記住大家都係反送中嘅同路人，我地就應該尊重同埋支持佢地，支持和理非不斷以各種合法途徑反送中。去爭取更多市民同國際社會反送中。唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。大家一定要盡自己可以承受到嘅所有後果同力量，以政府徹回逃犯條例為成功目標。請記住，唔好再鬧分化，和理非有和理非做，其他人有其他人做，兄弟爬山，各自努力。

歷史例子：
柏林圍牆冧之前幾個月冇人會覺得有生之年可以見到冧牆嘅一日，03年23條同12年國教都冇人會覺得可以令政府撤回23條同國教，正如今次亦都冇人會覺得可以令政府撤回逃犯條例。再強調一次，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。

聽日11點先開大會

6項口頭質詢之後就係 送中二讀

［長期頂置］612野餐前捉Pokemon指南

有巴打好有心做左地圖
如果各位唔知去邊又去唔到金鐘就去捉下精靈啦！

有人擺緊現場圖
集中討論

鄺仔同示威者夾住Ｄ警
揸完身份證要道謙先比走
有個女士講「學堂唔識教，我地教佢地做人要有禮貌」

道謙之後Ｄ警笑笑口咁行開

推